警訊 暑期工騙案 倫敦金

好撚好笑, 劇入面條友本身以前都比人呃過一次 (留意片頭)